====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En réalité , nous savons bien que , même dans les lieux préservés , les forces dominantes travaillent à l ' érosion de la cohérence .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

